用屋企Wifi上唔到Google

今日關部notebook restart, windows有updates
之後用Chrome上唔到google. 開頭以為係Chrome問題, 點知用Firefox都唔得,
用IPhone Safari都唔得, 電話唔用Wifi用Data就開到, 有Ching知點解決?

Chrome出左依啲...

Your connection is not private

Attackers might be trying to steal your information from (for example, passwords, messages, or credit cards). Learn more
NET::ERR_CERT_COMMON_NAME_INVALID

Automatically send some system information and page content to Google to help detect dangerous apps and sites. Privacy policy

我都係

me2 正常番, 近排google 都成日柒

same

啱啱搞完
我諗你都係用pccw㗎喇
pccw dns 垃圾，router到改用 Google嘅dns就得